大麻蛋糕Overdose初體驗

有點長 慎入
利申：外國JJ

一直同另一半都食開大麻既習慣，普通用joint （捲煙）去食
用呢個方法食其實係好正常好chill，因為攝取量可以控制得宜，就好似同你食煙仔果種放鬆感覺再放大幾倍
所有平時唔會察覺得到既細節
突然你會睇得好清楚，所有野存在都有意義
就算你係望緊牆上粒蟲仔，你都會思考好多野

但今次唔詳細講食大麻既感覺
因為其他post都有人討論過
今次主要講大麻蛋糕唔小心過量既效果

Space cake人生食過兩次
第一次唔識食食多左，約7小舊
但個反應係可以接受，只係超high而且幾開心
到第二次整space cake, 大家都唔識死將個萃取THC成份過程加長左至30分鐘 （自己上網查唔詳細解釋）
令到個蛋糕比第一次強好多
後悔的事來了
怕好似上似一樣太high, 所以只係食左3小舊
一兩個鐘後我開始出現輕飄飄感覺
接落黎12個小時都處於思維超級混沌狀態
男友食左4-5舊都冇乜感覺
可能大家吸收體質唔同
但因為今次萃取THC時間比上次時間係3倍（今次焗爐焗30分鐘，第一次則10分鐘）
以為自己好醒食少啲就唔會出事
點知都係嗨太大

今次想講既重點係想叫大家唔好亂食大麻蛋糕
好易超出份量自己唔知，變成過量
過量吸收個反應令自己生不如死
我係成晚都接近癲癇既狀態
[violet]唔知自己做緊乜、瘋狂抽搐、心跳超快、想死、傷害自己、情緒失控［/violet]
強到好似真係有一刻以為自己會死
心跳快到以為就窒息，要不斷靠意志力安撫自己放鬆呼吸
男友則非常清醒，仲話好羨慕我有咁既感覺

持續到第6個小時開始會自己思想分裂
你地幻想一個前面的自己，一個後面的自己
前果個會負責理性化執行事情，但缺點是專注力好底，好快會唔記得自己做緊咩
後面的自己則是隨時拉自己向後看清一切的角色
然後開始陷入自己思緒
你會覺得突然所有野都好陌生
你唔係呢到既人，你只係過客咁經過
你唔係地球人，所有既野都唔屬於你
望住好熟悉既野但同時覺得唔係自己平時接觸開，所有野都係假，連自己係邊個都唔記得 （果陣唔知點解個腦係咁諗地鐵路線圖，係咁問旺角係咩黎 )

同時間你內心恐懼開始浮現哂出黎
例如日常生活所積壓既問題
一啲你平常冇講過，但一直係心入面無察覺既擔憂全部衝哂出黎
就好似化身一隻隻厲鬼
恐懼到一個地步以為自己唔會再正面接受到
覺得呢個世界好灰好殘忍好恐怖
而自己無力去挽救任何野
就好似愛麗絲夢遊仙境入面其中一幕
不停跌落一個未知既空間
心入面另一個自己好似不斷講：grounding! grounding!
嘗試去搵一啲自己熟悉既野去捉緊，但好快又猶豫原來冇一樣野係所謂「熟悉」
然後又不斷跌落個深淵

期間我係咁問男友我係邊個，呢到係邊到
大慨到第8個小時，我以為經歷左一世
我抽蓄到無哂力然後好好彩訓著
一訓就訓左第日下午3點
但醒來除左覺得自己仲在生好好彩之外
心底裡既恐懼好似衝左出黎，你冇辦法處理然後一整日都好唔開心好失落
要過多日先回復到少少正常識笑
但感覺呢種失落好似魔鬼咁
一出現，就繼續跟住你

忠告：
心思思想食space cake既人要留意

1）一定要搵信得過既人同你食，最好果個人係清醒會照顧你。期間我男友就係做呢個角色，不斷將我扯返黎現實，同埋唔知做乜9播小埋動畫俾我睇

2）絕對要係安全地方

3）因為靠食物關係，感覺通常都冇joint黎得咁快，要大慨1-2小時先有感覺。而呢樣就係危險之處，以為自己無感覺就不斷食，隨時過量都唔知，慘過落地獄

4）情緒一向負面既人千萬要小心唔好過量，過量之後無論身體或精神都受極大折磨，有機會會係幻象之中對自己不滿或任何被放大既負面情緒牽引，而做出一啲傷害自己既行為

總而言之weed呢樣野
身邊係香港既朋友成日好好奇服用體驗
食少少係好ok好chill，但絕對唔鼓勵好似我咁柒食過量又辛苦餐死
我諗我以後都唔會再掂space cake
打得可能1999 sor9ry

哦 好chili呀

咁樣狀態下自殺/傷害自己應該會毫無痛苦

你bad trip呀

睇見都辛苦

超bad bad到我以後真心唔敢放肆
珍惜生命

如果你有呢個傾向可能真係會發生

圖都無

其實過量係唔會死
Bad trip個陣渣住個信念會冇咁驚
不過帶嚟嘅精神問題先係憂慮
Btw絲打係外國除咗大麻有冇食過其他？

似shroom

好撚chill

食edible 食到 ego death

自己睇recipe溝=弱撚智

我試過好耐無隊 之後有一排好唔開心去隊 成個人好撚放鬆 咩都唔想做 成個腦轉得好快好多畫面 望到露台同窗突然好有衝動跳落去 好在理智諗到係朋友屋企 唔想害到人 再過一陣勁攰訓著左 訓左成晚 全個過程都兩三個鐘 好似過左好耐咁

利申唔係香港

你似lsd喎，大麻照計唔會咁勁
我最勁就就過嘔only
心跳勁快，勁暈，控制唔到個人
合埋眼好似入左時光隧道咁係咁向前
個胃好似有胃氣狂谷上黎咁，自己又唔知真嘔定胃氣
但都只係1個鐘到
12hrs應該係lsd，而且你bad trip

weed有咁勁咩

你一定唔知食咗乜

我坐定定等睇有班道友入黎又話香港點解無大麻合法化

weed真係無乜可能12個鐘

利申：加燦，以前屋友做經銷商，

一個人bad trip先驚
係荷蘭試過 好彩無奶野

space cake 可以好長時間
但樓主經歷個人覺得似shroom同acid bad trip
試過shroom bad trip同樓主經歷好相近

一路睇一路諗起蟻俠咁樣走左落第2個空間個畫面

試過2次食用，都係超勁

一次係打邊爐，開胃到食到腸胃炎😂😂第二日開工都仲trip緊，差不多成20個鐘先散

第二次食糖，呢次bad trip，攤咗响床度，心跳勁快，諗住自己死梗

咁都死唔去 下次再食多D

後悔當年留學冇試

香港人接受力低，你試應該被人報警拉

唔好鼓勵人食啦

知我好撚chill

飛左你男友先
廢物

Bad trip過 生不如死 同你感覺差唔多一樣
不過我仲癲d 內心不斷比藉口自己死左佢算 好彩有fd係度

YEAH YEAH YA YA

死道友

就算支持都唔希望香港有，香港人嘅心態太差，唔會係件好事

樓主個形容寫得幾好，可唔可以形容下吸完正常分量搞野既感覺其實係點

好笑嘅係你可以見到依然有人講

大麻唔會咁架呢

你一定係溝咗其他 drugs 啦

大麻唔會咁易 OD 嘅 OD 咗都唔會有事嘅

其實樓主事後有無認真諗過

如果當時你做咗 d 令你後悔一世嘅事

你以後成世人點過？

沒有大麻
生活怎過

無知

差少少 你就變痴線

收皮啦

你呢啲反應咪即係等同其他人吸食毒品後既反應囉
好多毒品本身都係藥物黎，係比人濫用先變左毒品，
成班道友係到bad trip bad trip,
High 撚大左就high撚大左啦

大麻係唔會用trip黎形容㗎
Bad trip只會發生係lsd/shroom身上

食完之後癲癇
A&E真係多得你唔少

只係講句，抵死
想香港合法丫嗱

我喺Amsterdam 買過一個，咬咗一啖扔咗
好撚難食呀

完全係lsd嘅bad trip反應
我好鍾意愛麗絲個part，身體入左奇幻世界
會思考好多哲學政治世界議題同埋自身
直程會代入埋，我感覺到自己係Beatles其中一個
仲以為呢個世界係假嘅係佈景板，好似Thurman show
仲想走添
醒返果下真係好失望
我唔會再試，一開始真係會抽搐痙攣咁，好撚辛苦
加上自己諗嘢負面，控制唔到恐懼放大
我仲要係痴左一半咋，成塊點算

大麻真係好溫和
我只係試過一次食魚生之後嘔到七彩
Feel到佢係咁谷上嚟，胃部好接受唔到生野
多謝你嘅提醒我唔會食咁多

咩味？

唔該唔好喺度鼓勵吸毒
有冇人Ban 佢呀？

又苦又臭

教壞細路啦

唔知你依家過成點呢？

9吹

講下食大麻扑野會點

我屌你老母 扮乜撚嘢教學
明知連登多小朋友都要出po
死道友 吸毒就自己死埋一二邊吸啦
仲要喺度推廣
唔死都無撚用 喺度害人

係真係唔會死？我又係感覺到就黎死好辛苦咁
一直唸住假既假既尼平靜自己
但食左幾次都係依種辛苦感覺係點解

年輕人請珍惜生命

成十二個鐘好長喎 係咪落左其他野 ie lsd
我有次j + space cake 咁食都係幾個鐘既事
Ex 第一次食 既時候 用bong bad trip
佢話勁唔開心勁想死
我果次都好paranoid
懷疑啲friend 唔知喺入面溝左啲咩

過量當然辛苦
你食感冒藥都會啦
你睇人地鬼佬食咁多都唔會死
你要信啲學者 大麻真係唔會死
係感覺令你好想死 所以要冷靜自己

啲感官好敏銳 爽到仆街
分左手要自己打飛機 其實都唔差

輪迴

樓主有咩想做好快啲做

我完全明白你
我味去到抽搐 但感覺發冷 心跳加速 好飄 開始有d唔知自己做緊咩 坐左落地下都唔知
每次smoke完我都會好驚一feel到黎料就好辛苦好不安
然後好驚 對身邊既野好陌生
好唔開心 好想捉住身邊信得過既人
但見人人都high就更加孤獨
覺得自己好唔清醒
之後突燈照鏡睇又冇面青
有數住手跳 有時係巨快 但大致正常
先放心一下
係咁用念力同自己講係幻覺
然後好快口渴 又超發冷 情緒低落
但其他人又好似冇野 同人講又冇人信
就好驚好驚
成日驚會唔會訓低左都冇人知就咁死左去
望住個電視好清醒 但個個拍我塊臉叫我醒
我先知自己好唔掂
好似好恐怖
點解人地唔會咁 得我先係咁
係咪正常

大麻OD唔會死係有大量數據支持
已經講到悶 你可以是但揾個醫生問
講係可能佢會過度恐慌影響精神有問題
大麻high嘅原理係刺激多巴胺分泌
即係強效朱古力or可樂咁解 係唔會有幻覺
同一般認知好唔同 了解清楚先

我諗都叫過得好

至少完全無需要去用大麻令自己放鬆

真係唔會有問題
係你唔清醒不斷嚇自己
荷蘭對呢方面已經好有經驗
啲醫生就係叫OD個陣唔好嚇自己
你可以上Youtube睇

唔會毒死

大麻可以 induce psychosis

可能會出現幻覺作為其中一種病徵

你 d 資訊係睇 research 得返嚟

定係你直情寫 research ?

我嘅工作內容有部份就係要接觸呢 d 患者

我直接接觸過

樓主係外國JJ, 期間有男友陪伴

好撚chill?

吸毒

我想報警

如果係咁講既

呢排加拿大開放娛樂用大麻

即係加拿大D人過得好差, 需要到合法大麻去麻醉自己?

Bad trip過後又一條好漢
戒左佢喇

我都試過
果陣食純大麻
過量搞到痴q左線
被害妄想症發作

隊草od叫green out , lsd同dmt先有bad trip

同我一鳩樣 食開Joint, Bad Trip咗幾次 又係思考人生 諗緊自己喺呢個世界算係啲咩
我喺香港有冇屋企 其實人生有咩意義 仲要入左去好哲學既境界

我發覺我最主要Bad Trip既原因係1)我同啲唔算太熟既Fd一齊食 2)全部女仔 得我男 3)環境侷促 係廁所整Hot Box

我之後同好熟既Fd係好多地方食 喺露台 喺屋企食聽住歌都好好Feel 但我係啲好易有Feel嗰啲體質 食多少少 第二日就會好渾渾噩噩 之前連續一個禮拜食 每一日出街都唔知做緊乜 完全俾唔到反應俾啲Fd

我講嘅係我自己嘅情況

你用我講嘅事實去推論自行補充

點解我要幫你解釋？

睇人既姐 屌你我隊Weed Effect直頭兩三日添啦 我食一個禮拜 Stoned撚到下個禮拜尾
呢啲睇人體質 耐有乜撚咁出奇

點解呢啲drug有呢個效果，原理係咩

抱住叫雞跌錢既心理， 好又一餐唔好又一餐， 都除晒衫無得回水。

正路係冇咁勁
問題係佢整咗做蛋糕 變咗由消化系統入
大麻食品edibles嘅效力同持續時間
都會比同樣份量嘅joint強

research 返嚟 有聽過會誘發精神病
但係有份paper唔記得邊到睇
係講有精神病嘅人or潛在精神病風險嘅人
偏向食大麻 多過大麻直接影響
我諗係因為藥理上嚟講 佢冇證據顯示對精神有影響

（Tetrahydrocannabinol, THC)的功能非常複雜，既可以作為止疼藥使用，又可以和中樞神經中的大麻受體（Cannabinoid Receptor）相結合，增加多巴胺分泌，讓人產生強烈的愉悅感（想笑），同時還會增加服用者的食慾。

簡單嚟講係超強力版嘅朱古力or可樂
只係原理有啲唔同 同埋再重申係冇幻覺
有嘅唔係大麻問題 係人問題

啲感覺放大哂，下下都屌到最入，屌到頂唔順要求佢放過我

嘩！好型呀你地 吸哂毒咁

咁lsd呢

反而我又無話想笑/好肚餓，但係會唔想郁然後好快瞓着

其實大麻係治療癲癇

呢條片會好清楚解釋

胃好似有胃氣狂谷上黎咁，自己又唔知真嘔定胃氣

依個真係好辛苦

我都係 就算係sativa都係
我諗係個人懶開

我試過
有次去旅行買左幾個蛋糕仔想試下
諗住成份唔多 就一次食晒
之後個感覺係突然變到好恐懼
好似果種死左都仲要你受苦幾千萬年果種絕望同無助
加埋身體啲感官唔同晒
就好似發緊勁恐怖嘅夢果時嘅感覺
絕對唔好玩 果種精神情況下個人價值觀係完全改變 真係拎刀斬人或者去自殺真係唔出奇
冇試過嘅人好難靠文字理解
真係唔好試

bad trip試下enjoy佢，唔好嘗試阻住佢唔諗，試過睇鬼片驚到仆街係咁覺得有鬼，之後同自己講high左姐，之後好剌激好好玩

上次食一個slice，再吸2支joint。
差d番唔到黎呢個世界

係... FDA係approve咗佢用黎治療啲children epilepsy syndrome
但係樓主食完生不如死又何必呢

感覺放大（俾人屌到好爽 ）、口渴（錯覺）、想嘔（第一次吸）、時間好似過得好快咁、係會諗下嘢但無啲人講到咁哲學、無飛行感覺但好似沉落水底咁放鬆唔想郁

所以我成日覺得錯嘅唔係大麻 係人
我支持大麻合法化 但香港個民智仲未適合住

唔爭在分享埋打白粉針既經驗啦

你果段所講
所有平時唔會察覺得到既細節
突然你會睇得好清楚，所有野存在都有意義
就算你係望緊牆上粒蟲仔，你都會思考好多野

我平時都係咁，不過我冇hi過任何野，由細都大望到咩都會思考，人地講個底橫我都會好刻意去想點解底褲會底橫，入到人地店會思考人地做野細節，見到Poster又會諗佢內容，見到昆蟲又諗佢生活環境，一唔知就出網係咁查，變到我宜家好似百科全書，副作用就係成日個腦好累，集中力比較差

on9仔

見到 overdose入黎

原來你係絲打 Btw完全同你一樣
不過哲學個啲我覺得係人嘅問題
諗嘢咁特別本身個肚一定有墨水先
唔通個藥會加智商咩

抵死啦

唔好擺相上黎咁on9啦 驚死人唔知你食咁

屌你老母啦道友婆

有無教學點整啊？

On9

有冇試過chill住黎卜野，d friend話好正

正到仆街

屌你呢d社會垃圾死撚左佢啦

我想問下，如果我有時夜晚會無啦啦出現類似樓主呢種感覺(eg:心跳加速，極度恐慌)，有冇人知咩可能原因？

Ja ga

驚恐症

呢種理論好難界定

潛在精神病風險本身已經好難去界定

點解一個人嘅精神狀況會唔穩定可以有好多原因誘發

濫用物質包括大麻仍然係臨床觀察上一個好可能嘅原因之一

到近期為止

科學只可以證明大麻有佢嘅潛在醫學價值

但佢嘅潛在危險依然有爭議

所以大麻仍然應該屬於危險藥物

要研究佢嘅藥用價值我唔反對

但目標應該係從中抽取有藥用價值嘅成份製成藥物

並只能於特定醫療場所受特定醫護人員用於特定病患上

而非俾一般人作娛樂用途

關。 千其唔好飲完酒再smoke

多謝巴打
有可能真係呢個
好彩發作機率極低唔影響生活
都話琴日就係比呢種感覺搞到瞓唔到

收皮啦 見到你呢啲撚樣
眼又盲字又唔識睇唔知篇文重點講咩
一見大麻兩隻字就發癲叫人拉鳩話人教吸毒
閱讀理德攞幾多分啊

煮咗好多brownies 以為我係人妻 燥到著火swag 熱情的臭閪

我係指出你既statement 九唔搭八，但你連反問句都睇唔出

蠢成咁你不如讀多啲書先

事實係自己幻想同情緒會推自己落崖

我無時間無興趣去猜度你想用反問句諷刺乜野

想指出我嘅 statement 有咩九唔搭八就直接講

就咁飲啤酒加食j冇事架

不了 好恐怖

如果知道過量係生不如死唔會食
但edibles危險就係呢樣
食食下你唔會知過量
亦都係我點解想寫出黎叫人唔好亂試

最怪係我寫左個人感受
唔好閱經歷俾你地睇開放選擇
都俾人話鼓勵吸毒 又話ban又話報警
呢到既民智真係好低

我自己都green out過
飲完酒真係唔好食
你係會對所有野無晒感覺 你feel唔到自己吸緊氣
你係會懷疑自己係唔係存在過
你會覺得呢個世界係假
同埋會覺得自己會死
跟住你會諗自己有d咩做得唔好 後悔
我覺得有d似死藤水 但無咁勁

只從geeen out過 已quit

你威你叻

但你平時精神狀態會唔會偏向負面情緒之類 ？

呢啲係咩黎
冇接觸過

笑能四

你有試過死藤水？

寫得好好，好具體，令人知道其害處。

好奇一問： 負面人，食少少會唔會開心啲

道友
得番幾年命好好珍惜喇

12小時......
我嗰次od都係3，4小時
但係睇明咗好多嘢咁

係外國食少少個人覺得ok
但唔好過量
如果情緒負面既人千奇唔好過量
因為真係無人知個後果

我本身唔係負面或有情緒病既人
但會出現呢種反應真係嚇親
或者係揭開左我黑暗面另一面

呢個好似太遠對我黎講 老左先試

攝出同smoke係兩回事

你完美演繹無知既可怕

洗閪理d on9仔咩

立即訓教啦 真心既

對大麻無興奮，只係入黎幫推

發夢試過 成個人斜撚哂

也也也

你ego death 咗lor

樓主不如直接打白粉針

哲你老味學咩
思考人生平時都諗撚到啦
洗撚chill 咩

道友

會加智商就好了

咁係冇你玩得咁精既
我係想問佢張相果粒係咩黎
真心冇見過

我諗每個人smoke既原因都唔同
心理壓力人人都有
但唔等於smoke完要講出黎俾人知個原因係乜周圍播
唔講=跟風mk小朋友人食你又食

係囉，全世界禁草嗰啲國家都係無知
係得你班死道友最有學識

希望你下次可以再強啲食撚死

5555

國家禁草有佢種種理由，我明白
但你呢種愚民明明一無所知，但僅僅根據規條而咬定草係係危害人性命既毒品，仲要沾沾自喜，你唔係無知係乜？

admin仲唔刪post

好能CHILL

無視佢地啦 同呢啲人講野死好多細胞

死道友
你嗰陣俾十條黑腸強姦緊呀

得喇 叻喇 知你係智慧型死道友喇

先唔講佢係咪毒品，咁你答我，隊草會唔會影響健康？

成班正義撚上身

個分享都幾有意思，
但係回應下面留言真係

一堆大麻支持者講理講唔過就話人on9，無理據加上乜春論點都無，
正係企硬自己個立場話人無知，真係戇撚鳩，講野比返少少理據洗死咩。

利申：支持娛樂用大麻，但由呢個post既支持者推動就真係死撚得

仲有，咁個啲”種種理由”係咩？

其實上網睇你搵到好多答案
不如你search一search先
我諗唔少post都有爭執過呢個話題
如果你睇完research 都認為佢係毒品殘害健康
我都唔會迫你去接受呢樣野
或者接受我地唔係吸毒

但事實係
呢個世界好多法律都係維護金錢利益而存在
怎至為左商人大集團賺錢而立法
政府講既，或大人一直散播俾你既
係咪照辦煮碗吸收
定係自己去發掘另一面？

上次係amsterdam bluebird買咗幾件space cake返酒店睇big bang theory笑到嘔

有冇考慮過條仔反應同你差咁遠係佢做左啲小動作
你死左佢會唔會係既得利益者

我唔係問緊佢係咪毒品呀
我係問緊，隊草會唔會影響健康

有冇試過迷幻菇

成班垃圾死道友 吸毒都宣傳 仲好chill
chill老母咩 死埋一二邊食冇人阻9你

你真係
係咪由細到大，人地餵你食咩就食咩既人黎
咪話你自己research囉
Search完你都係搵到殘害健康係毒品既咁就一直咁認為
諗野咁死咕咕

呃⋯wow

算啦
我都費事逼你答，連簡單一句「唔會」都講唔出，繼續隊你嘅健康草啦

係啦

google下都懶 真係攞命
網上其實分2派
一派覺得對身體無害，一派就話會有幻覺，影響精神健康，有倚賴等等
睇你信邊一派
但你乜撚research都冇做過，淨係跟風識9叫人道友，其實同你討論有咩價值？

你係咪唔撚識字？
我問緊：你覺得隊草會唔會影響健康？
答案得兩個架咋，知到呢句問題點解未呀？

你唔出聲冇人知你係低能㗎喎

適量係唔會影響健康 但過量就有機會 睇人
注意係「過量」我解釋埋俾你聽 你所有認為有益嘅嘢 只要過量都會影響健康 我用運動黎做例子 適量嘅運動係有益身心 你做得「過量」就會影響健康

睇埋最後你呢句 同你討論真係冇價值

咁撚弱智既問題 我點解要答
你用下個死人豬閪腦啦
我緊係覺得冇害先支持呢樣野
你份人蠢撚到咁 係咪每樣野都要畫公仔畫出腸？
我撐

果時食大麻 一諗野想停都停唔到
係度懷疑自己係幻覺定真實
係咁loop 真心得人驚

咁你班撚樣個撚個係到bad trip bad trip仲要好自豪咁，係咪過量呀？係咪危害健康呀？

你飲水過量都出事啦 咪搞到依家智障咁囉

講真隊草其實真係冇乜野，大大方方承認係有害其實唔會咁黑人憎
好似食煙嘅人咁，唔會係咁叫人睇啲咩paper做research咁
越要搬呢啲咁嘅on9藉口出離去合理化自己就越柒

個智慧型死道友而家好撚勇武
進化為文武型死道友
唔好同佢嘈了 好驚驚

其實隊草咪自己死埋一二邊隊囉
上嚟積極推廣做乜撚啫
知你哋型喇 好撚chill呀 死道友

唉

繼續叫人睇paper做research啦
我尊重啲喇唔叫你地做道友，但你地要知道呢個社會就係唔會接受你班隊草撚，你行出街人地知你掂呢啲野只會睇你唔起
你咪繼續話嗰啲人無知唔做research囉

係亞洲人先咁諗
onl99

若果香港未來真係合法化
政府公開同大眾講呢樣野係正面除罪的話
你地咪自然會轉態囉 餵乜食乜 講經咩屌 vv

啱呀，移民啦
無為繼續流係到比啲無學識嘅人標籤你係道友啦

繼續ff啦
又或者你唔會等到呢一日

留

相信呢個po嘅道友死撚晒都未會合法化

講緊你唔撚用腦呀柒頭 仲駁嘴

佢地呢種人最叻係對權威盲目服從
仲要引以為傲

你個若果實行到先算啦 死道友

唔一定嘅，可能政府未睇哂手頭上個啲大麻paper姐 睇完就會做野架喇

咁勁可以跨國拉人架咩

我想問，食煙係合法，但有幾多人認為係健康？

通常bad trip都有hangover
第2,3日都會渾渾噩噩

我話睇完就會合法化呀
清醒未呀？

人哋講緊合法化 你又跨國拉乜鳩嘢人呀
吸到理解能力都有問題？

In this city 事與願違係種自然
So it's ok to be 自憐
卷起幾支開始自燃 AYO

咪撚覆哩啲道友post就得

唔好咁話人啦，人地上緊太空，諗野比我地敏感啲姐

屌好on9
成篇文個重點俾道德撚放錯哂
又拉又鎖咁講法律你至叻
事實又坐井觀天
利申埋係外國又話要警察做野
如果係咁警察都唔得閒啦

食weed唔係講有幾撚型幾撚chill
提醒人唔好過量又屌
篇文既重點你班道理撚都冇睇清楚
又屈9人鼓吹又話我地支持立法
你加油啦你地

同你地講野好似叫屈穎妍支持民主咁

如果你朝住呢個方向去思考
客觀地諗下呢幾項娛樂點解會合法同不合法
背後嘅原因 你會洞悉更多更透徹 唔好個政府比咩資訊你就照直吸收咁地底

華人地方係保守啲架喇

Admin可唔可以Ban鳩晒啲鼓吹吸毒嘅死道友，開口埋口好chill好chill，就好似聽到吳奕凡skr skr咁毛管都戙埋

香港而家大麻仲未合法，依然定義係毒品，話你地係吸毒嘅死道友係無講錯架喎。

一方面就話大麻有藥效，但自己就拎黎娛樂用？你班友真係high撚大左。

笑死 提醒人唔好過量
你係醫生定護士？ 知道點樣係過量？10gram？ 50條草？吸之前要去醫院做個測試知道自己係咩體質然後等醫生評估同分析你可以服用幾多？你都吸到high大左啦 點控制自己過唔過量呀？

成班死道友 high大左跳左落樓唔好問點解

咁係點解呀

我理解係咁囉，你地睇到話大麻無害個啲資訊，其實係大麻拆家放出黎嘅料，坤你傻仔食

以前會，但自我調整過個心態，宜家正面較多

樓上嗰啲唔好咁mean咁井底啦
做左research睇左paper未！

喂份Paper道友寫嘅

得閒做多啲練習打下坐冥想
個人會再放鬆啲正面啲

人地西方國家合法左架！唔係道友！係知識分子

Bad trip

好 咁我都認真少少回覆
如果你係打算叫有服用習慣嘅人注意用量
我係可以理解 但想講嘅係
喺下面回覆方面開始失去原意嘅感覺
開始有啲健康大麻feel嘅言論
你哋喺外國地區吸食就當然貴客自理
但香港現時係未合法化 就唔好有種鼓吹嘅風氣

你亦要諗吓呢個論壇係咪適合分享
呢到出名多小朋友 好多心智未成熟
當你哋開始分享健康大麻心得時
會唔會吸引到佢地喺香港吸食呢
會唔會繼而令到佢哋有犯法嘅機會

絕對認同
唔該樓主望望你個標題先啦

而是今天 沒大麻在身

渣

樓豬

早死早著

知我好撚chill
唔該閂窗 D草我地繼續燒

食week邊會咁呀
係咪撈左omg 定係wfc
定係lol呀

日日啪都唔見我會咁
利申我係遵守法律嘅好人

點解你可以咁形象化果種感覺 試過係ams, 純weed, 太撚勁，果時唔識停，一啖又一啖，pass埋黎又puff, 結果好似你咁，感覺好複雜，最記得係果時真係以為自己會死，抽搐都有，所以呢d真係睇個人體質，太多係會bad trip, 我果次就真係好bad trip, 果次之後都小心控制住個量
同埋有個建議，絲打覺得唔掂可以試下飲可樂，感覺會好d

你呢個好明顯係bad trip都一個無限既點，會將自己無限咁輪迴 無限咁彈出彈入 好似靈魂出竅咁去左一個另一個維度既空間 而又望到自己做緊d乜。
利申：呢種bad trip都係聽朋友講

上次我老死係外國對完week去默書
跟住靈魂出竅周圍睇人答案 勁op

咁食完再做愛係咪比平時爽好多

係架 仲會猝死high到上天堂

所有平時唔會察覺得到既細節
突然你會睇得好清楚，所有野存在都有意義
就算你係望緊牆上粒蟲仔，你都會思考好多野

再詳細形容下？

唔知點解好記得所有野
係啊有狂食糖去降低個感覺
太多真係好恐怖

毒品都好吹奏
果然係Child登

Ummmmm
例如你望住個電話
會陷左入去
然後諗緊點解我地會需要呢樣野存在
乜野係電話
點解我地要俾呢啲科技野約束
之後扯到去宇宙

可我平時有睇開靈性話題
所以個人會諗到呢類野

大麻係唔會OD 樓主

我從來冇接觸過呢味嘢，但係我覺得我日撚日都係處於樓主描述嗰種狀態 啲諗嘢呀 兩個我呀 哲學呀 完全中晒

好羨慕有依種感覺呀
人一世物一世 當然咩都要試一次啦
成個dr strange咁 俾古一彈到有「前一個自己 後一個自己」

真係好想試試呀

樓主如果夢醒都有依種恐懼感覺
係唔係應該再試多幾次依種感覺去克服佢呢
啲人都係坐跳樓機同過山車克服畏高
我諗響依度都係一樣道理

唔係唔通由得依次感覺去一直嚇自己咩

係

我唔知係咪叫od但的確係有發生呢件事
你自己發夢時可以試下體驗下

點解會咁記得?
因為好深刻嘅體驗?如果成日都試會唔會麻木咗?

同飲醉酒嘅感覺有咩分別?

利申: 從未試過 但睇完呢個post之後好想試 同埋我知大麻本身無問題

都話左實有人鼓吹合法化架啦
黎黎去去都係同一班人昨嘛

呢類型post係咪應該好似自殺咁加返句野

係幾正㗎，其實好多藥物都可以提高扑嘢時嘅快感

個人認為最正係shroom，high dose扑嘢果陣所有官感聯覺，一個男人可以感受到作為女人嘅高潮，個感覺真係非筆墨所能形容，呢種體驗係不論weed, L同2cb都俾我唔到

咩叫感受到作為女人既高潮？

high到盡頭之後會唔會極攰？

拿拿拿 樓上有條傻仔睇完個post就即刻話未掂過大麻但係想試吓食喇
好心就唔好喺child登開大麻post啦道友 你自己要吸毒唔該慢慢吸死佢 但係成班細蚊仔睇完見到以為好撚high好撚chill 教壞細路仲好意思咁理直氣壯

即係唔洗射精，喺做愛嘅過程你已經有高潮感覺，仲要係持續性

成日話香港有言論自由 個post人哋出講乜都要俾你屌一餐 咁講乜嘢言論自由啫

出post果個出乜嘢表達乜嘢係人哋自由 睇post果個點諗點做又係人哋自由 你講呢啲說話就即係鼓勵啲人乜post都唔撚好再出 日日出啲行山游水食健康食品post就最好

你要post就不如學術性啲討論件事 唔好一味淨係屌 你係列出啲大麻危害人嘅例子 自然啲人就唔夠膽試

飲醉酒係會嘔同口渴，smoke 完會有想嘔同口渴嘅錯覺，我第一次smoke 係瘋狂飲水，之後上網睇完第二次話俾自己知係錯覺，結果瞓醒都無飲完酒果陣口乾感

扑嘢實攰㗎喎，有冇take drug都係咁話，反而過程中你會因爲唔覺攰而動作激烈咗，完事後咪仲攰囉

又撚d未出過國留學既人
係外面生活過既大把人隊過草啦

做咩驚死人唔知你隊過草dee過咁

可能我無知但大麻真係有trip架咩...以為只有LSD個類嘅啟靈藥先有trip可言
以前食到green out都未試過有呢D經歷 利申食左3年幾

絲打有冇試過食完同男朋友扑嘢

樓主幾歲

我唔知今次定義叫trip定green out
Any肥個感覺係差就真既
大麻都會過量同埋每人體質都唔同
好難講

就30

試過食太多skip左一日
利申 外國

死藤水同lsd真係要諗清楚先試
我只從green out過一枝都食唔到
以前all green原全無問題

E家唯一想試吓smoke完仆野

呢啲叫bad trip / green out 唔係overdose

你呢條友好撚長氣

點解我淨係注意到外國JJ 有男朋友
係咪我一直理解錯JJ既意思

一路都想試下啟靈藥or weed，但自己諗野偏負面，又成日會諗好多野，係咪唔好試好啲？
利申外國丁丁

你啱㗎，大麻根本唔算trip，所以根本唔會有bad trip，white out就會，不過好多人都會混淆

呢樣嘢係應該由你自己決定，冇理由我喺度叫你食，你就on99走去食，你應該上網搵下資料，清楚了解嗰種藥物嘅成份，效果，劑量同副作用等等嘅資訊，外國網站資料好豐富，唔識英文就google translate，我英文都好屎，最後了解埋你所身處地方嘅法例刑法，自己判斷可唔可以承擔當中嘅風險

好多吸毒既人對社會都係productivity/contribution比較低
食到個人渾渾噩噩 做野都冇咁精神

個胃好差好容易有bad trip
好似有啲氣 但出唔到黎 谷住谷住咁
好辛苦

然後就無食好耐
真係人人體質唔同
我細佬食 可以無咩feel

我諗又唔可以咁講嘅

不過我覺得如果本身已經有能力係生活上得到滿足同快樂嘅人

其實唔會有興趣/甚至不屑於呢一種直接由化學物質(合成/天然) 獲得快感嘅生活方式

畢竟咁樣做就好似走捷徑一樣

世界上一切本來係有付出先有得着

先有辛酸再有滿足

用藥就好比無中生有嘅快感

一定會有後果

而所謂靠使用者自制亦有違人性

廉價嘅快感 何不一試再試？

我都試過 跟住放個屁就舒服哂

Weed 係唔會有上限

社會上流階級 有隊草既比例多到你唔信

樓上話會想嘔既巴絲 試下唔好smoke緊果時唔好食煙 就會好好多

咁我想問，你地食weed係為左咩，呢個世界係咪再冇其他方法可以達到你地食weed既目的？
唔好講咩好奇心作祟想試，咁既話你可以試下食屎

有fd食完睇vr av佢話勁爽

然後開始陷入自己思緒
你會覺得突然所有野都好陌生
你唔係呢到既人，你只係過客咁經過
你唔係地球人，所有既野都唔屬於你
望住好熟悉既野但同時覺得唔係自己平時接觸開，所有野都係假，連自己係邊個都唔記得
我唔洗食有時都會咁

係bali試過 係條街都容易買 佢地會渣汁比你
飲左一杯覺得唔夠無feel
之後生吞左幾粒 好好好難食
隔左陣就開始黎料
個陣係住villa 我同男朋友坐左係廳到食望住個pool
我開始望到前面有個幻彩詠香江加迪士尼煙花
係面前狂爆 興奮完一輪冷靜落黎
開始覺得點解自己會係呢到 到底自己係邊到
時間好似停左係個一刻 全世界都靜止左
點解自己會存在 好多哲學問題（但其實我清醒既時候間唔中都會諗下呢類野）
足足唯遲左6個鐘 醒左個人都係會訓唔到加肚痛

個人係trip既day1 到day3 有再食但去唔返個種感覺
之後再去個一次bali再食都無左第一次種感覺

我自己間唔中都有隊草 唔會有幻覺
但最近好sad 有次用bong食 應該唔小心隊多左
全晚都有種想死既感覺
隊完上床確實係好好feel 我諗呢個係我最大想smoke既原因

唔鼓勵人隊草 同食煙飲酒一樣 明顯對身體有害
講咩7都無用
但食weed的確係無另一樣野可以replace到
就係搞野個種感覺 同飲完酒搞係2件事

咁撚多道友